［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #158

冇人開

有playoff入咪又係俾KSV屌打
算撚數啦

Skt 賣笑未

30 兵

啱啱食緊飯sor

實際經濟打和
有偷錢

唔識玩又要逼住用

40 兵了

輸成1.5個閪

呢隊SKT真係得啖笑

intara勁到

平經濟但有 2 龍，ok 既

40 兵

(173 - 133) / 133 = 30%

blank

對面食多佢三成兵

前期真係咩隊都可以贏skt
永遠都係得拖後期呢招

收檔啦blank屌你老母

Blank GJ

我blank又出手

牙blank

blank
繼續用佢啦

Blossom + Thal > Blank + Untara

人地拎隻fighter就比壓力對面
intara就比壓力自己友

劇本開始！

起碼人地肯做野
後者不了

有冇人TWITCH 一樣黑畫面睇唔到

blank哥support開始做野

untara幾時先肯自行收皮

ROX 再多skt fans都幫唔到skt了

都已經唔關咩英事 條友玩乜都比壓力隊友

睇比賽用開YouTube 順d又無廣告

+twitch個chatroom

菲歐拉一開始係咪買左多蘭劍+盾+500蚊藥水 賣哂

真係好廢

用開ADB 所以冇分別 但係1個鐘前都仲睇到球叉個節目 頭先開LCK就睇唔到 之後咩台都睇唔到 轉哂所有瀏覽器都一樣

蝕到爆

重開機試試？

呢個形勢仲出intara同blank 真係不得不服kkoma

重開機 DEL記錄既方法都試過 搞左半個鐘都唔得

我冇問題wo
同埋twitch唔係快少少？

他正在下一盤.............

輸60兵啦

係twitch唔掂啊清

上路2邊鬥士對拼真係講技術 untara玩坦農到完就叻
玩親呢D鬥士都輸

1 intara = 3閪

咩事

唔知 我自己睇到
係睇台仔PTT講

哪來的勇氣

Free baron

我都睇唔到Twitch

skt 笑死人咩

再見SKT

blank又要去堀礦啦

妹到

Blank

屌你閃R隻豬女

打廢隊幫blank搵番自信

blank哥

Blank好撚7

衝動囉咪

blank哥呢個play

bbq blank

呢隊skt冇blossom唔睇

SKT

閃入去拉隻坦做乜鳩

BBQ都打輸
仲想入playoff?

blank trade flash for nothing

收皮啦skt
仲出上野廢柴雙人組

閃入去送

嘩我屌你老母 Flash R Sejuani

拎返隻冠軍戒指出黎啦

應該就放飯

blank行街
wolf冇試過勾

blank想堀礦咪講囉

下場ignar拎隻機械人出黎夾公仔啦

Google chrome唔得 Safari就睇到

屌 豬女洗撚閃拉咩

路人blank

岩呀
好似WC咁 拉到faker嬲

究竟kkoma點解仲會出untara同blank
係咪想佢地都知自己柒 逼佢地自己走

比你拎咗三條龍又點
上路廢成咁

苦肉計

blank同開花咪一樣係屎

啱，廢撚到， blossom都好地地

2個carry帶住3個垃圾

又係blank

準備入PLAYOFF啦

笑撚死

Ulala 到底對邊隊上路唔會輸線

上野真係笑話黎

又死

MMD

Soaz

612種廢真係唔識形容

294cs 上路

岩岩睇
屌你老母仲出UNLALA條廢鳩仲要輸CS屌你老母閪

估下今場blank幾多傷

3000

無死角

612

出番Thal 仔未呀

1111

人生三大錯覺 skt要輸了

4444

faker又心態爆炸

尋日先睇到thal仔隻蛇女嬴crazy

呢句野過晒期喇

又死了

又係blank死先

完場

Faker依下應該好撚嬲

Faker搞笑？

我以佢出去outplay

FAKER 唔清兵線比人推埋高地啦

開花次次都俾人賣 新仔冇人權

Faker 同bang
成場都冇個正常會戰打下

唔通真係出去1打5咩

哂2個spell 乜野都換唔到

report佢

走先

有邊次後排有時間輸出

清兵阻兵線喎
Faker bang 2vs8

siu4

炸彈人痛到

skt

改名未

留返2個spell打多次團算啦

癡撚線 到底點撚解要出blank

GG

playoff無了

LCK有冇廢既上路

吊 好撚柒

BLANK條世紀垃圾

faker轉隊未

都冇分別啦 件上野已經係搞笑MODE

blank true rubbish

又prefect game 笑死

係囉 應該要好似大ching咁

0封

唔知今日破唔破到612 個紀錄

請留意輸出表

唔換人?

blank好心啦 為左bang同faker 自己要求換人啦屌

ulala>huni?

輸出表環節

屌你老母執柒左佢啦

Blank重有得出真係世界線

從來都未有過

好開心
見到SKT就黎收皮

kkoma 炒得

上帝可唔可以創造一場untara贏線既比賽？

搞十人團都唔俾錢請返個可以急救下既上野

呢個post有幾多好似樓主咁既低端存在

2個垃圾

上帝：講多次你上一個願望

kkoma岩岩想笑

FAKER爆炸到自己衝出去1打5

最尾果下卡蜜兒大左之後bang比炸彈人招大秒撚左
痴撚線
邊個咁癲拉卡蜜兒去個陣到

untara菲歐拉個勝率又進一步拉低
收手啦好嘛? counter pick

唔通銅牌又同你講咩

Blank前期做到野？

佢心諗：我成場都好似冇玩過咁

事實就係佢個下唔冷靜

untara vs mmd 世紀大戰

笑死

blank哥拉燈籠前R咗 好似係

炸彈人大技 skt成隊殘左血
Bang直接死埋

見到blank出蠍子已經知可以早d放飯了

100萬嘅問題
Blank同kkoma有無做過愛

唔明點解佢咁垃圾都要揀佢

skt成日都上路counter pick
但係最後會比人撚番轉頭

掛住攞龍

佢個下冷靜咪嬴團囉
大ching唔扣閃一早嬴左wc啦

Blank真係廢撚到

Kkoma唔洗鬧人喇
炒撚症自己算啦，次次都派兩件廢物上場

贏skt對bbq都無好處都要咁
唉

faker第一次打團係最後嗰波

換人啦屌你老母

完全係損人不利己

啲人死哂佢先入到場打人

佢同bang 根本無機會 隻blank 咁神

好想睇輸出表

損人不利己，正人渣

點解無好處
可能唔洗打升降賽

on9 咁skt廢又關bbq咩事

低d應該要打保級賽
名次高d可能唔洗打

贏左可能唔使打升降 踢返MVP落去

拉隻camille入去個陣到free dive

比個金牌jg都唔會咁做

唔想打升降都唔比 兇到

skt比bbq屌打 係到怪人

上路前期就長期輸線

Blank 就長期送頭

點會有團打到...

我都等緊

怪BBQ唔讓佢地
見證到SKT有幾廢

7分鐘後

bbq 4勝10負排尾2

唔知出左2,3 次大技有冇612呢

Skt無playoff打
好緊張

咪臭係

比skt騎住真係唔撚抵

kakao隻蠍子輸出幾多？

唔知會唔會換人呢

之前仲有人話skt 剩低個4場 嬴硬

明明skt先係要去升降果個

比人0封...
SKT真係好廢
少少爭扎都無

如果仲唔換人應該係想放假

一陣2:1反Cup比你睇呀

收皮啦 垃圾隊嬴撚到咩

FAKER見BLANK閃R隻豬女唔知有咩感想

咪理條傻鳩啦 日日係到FF馬林返skt煩到死

唉家下都唔知打唔打得贏MVP

知道huni同peanut幾撚有用未

同依家個2件比真係好撚有用

花生>>>>>>>>肥閪
肥閪都係垃圾黎

支持lms 組隊神隊打skt

top mmd

jg 數一數二

mid 大醬油

Ad 小V

sup

教練 tabe

啲SKT粉話有佢地都無分別喎
係囉，到時無playoff打

上次咪輸左

留到是但一個 都肯定 沒依家咁柒

咁上年D人話佢兩個雷到skt冇冠嘛 咪順從民意踢走佢地

呢句真

on9 話哂都叫亞冠級數
而家4個上野...

playoff本來順序應該係咁
kz
afs
kt
ksv
skt

但係今場打成咁算第5名我改番rox算

blank到底有幾憎自己d隊友

今日BBQ羊埋我kt就入到playoff了

1336

第一次咁想一個人死。。。
blank真係死撚左去啦
unlala跟埋落地獄就啱

痴撚線一d自知之明都冇，pick隻skarner送到曉飛 好心你垃圾就拎隻豬女掉下大技坦兩下先死都好啦

unlala fiona自爆 d trade睇到眼火爆 ，乜撚野troll作呀？？一定係以為打bbq自己可以有d作為 出d操作英博表現

一句講哂
落地獄啦屌你老母

1336屌你老母

Ignar > blank

有1336呀

咁都有1300

wolf 仲多

faker fans唔想再睇到世界賽 果時情況再出現

faker帶唔起個勢，要huni分推/花生帶勢

1336 有進步

今日？

有 Thal

又重播多次鞭屍

差極都世界亞軍丫,再講peanut根本適應唔到上年世界賽個jg meta,咪俾多年佢地磨合囉,meta呢家野五時花六時變架喇

班skt fans老奉一定要拎撚到champ咁

Twitch 睇唔到

1336 我去打都多過佢啦

1336>612

呢個真,老閪閃入去a幾下都唔止

冠軍隊冇冠緊係屌

有無圖
而家睇唔到直播

ulala終於肯收皮

冇架啦TWITCH 勁多人睇唔到

當初見huni花生走仲以為skt搵到D咩原石咁有自信放人走
原來只係兩舊垃圾

隻牛都多過佢

YT

拎到仲要唔俾上路，jg有carry既表現，只准faker有

blank 換埋啦

早幾場就應該出THAI啦仆你個臭街

唔換BLANK

SKT輸俾BBQ就冇PO打??

blank仲係到

Thai 仔好緊張咁

唔換埋blank

Blank拉隻卡蜜兒既時候
faker仲拿拿聲大技推開佢
而家先睇清楚 faker應該想喊

twitch Googlechrome睇唔到
一係換browser一係睇YT

On9 仲留blank

喂隻jg都好大問題喎 屌

untara隻fiona.....換血型鬥士都係得6千dmg...佢有無上過去打

有得繼續睇blank哥 kkoma好波

thal都唔係好好多
最關鍵都係jg

Blank 到底乜撚野事

希望泰仔生生性性 想睇false hope game3

tempt真係幾鬼勁下

真係抵死了

YT冇意思啦冇chatroom LUL睇

SKT真係唔想打playoff咁

faker & bang :??????

google chrome仲睇到果d千其唔好F5

或者睇呢條LINK:

比人打就有佢份

竟然係換intara唔換blank

diamond LUL

0殺

過去比人打就有

又skarner
等game3算

blank含撚應該幾叻 咁都仲有得留底

兩個一直換哂最好,感覺泰仔同blossom仲有默契

都係唔得

係咁唔想打嘅不如直接問台下觀眾有無人想上去打啦 反正出blank又係賣笑

依句真
但係上場blank一定廢d

點解唔搶狗男女

仲留Blank係咩玩法

佢都仲好意思打落去?

應該係blossom個樣唔好
所以唔畀出咁多場

BLANK 係咪有扣馬裸照？

唔一齊pick

呢場又完左

睇faker show time

Blank又想累輸自己多一次?

出唔到都係因為團練成績差啦

入到playoffs都行唔遠啦
打到咁撚柒
上年都嬴唔到lz

blank應該同untara私底下練上野連動
下次上場唔好撚理中下

kkoma又搞乜...明明情侶檔下路都拆散...豬女下輪pick番都得姐

卡丁丁

明明人地已經拎左JG
點解唔拎埋Rakan

救唔到啦

係咪驚kassadin下一rd比對面ban先唔pick raken

唔幫BLANK PICK豬女佢會PICK JAX

睇唔透

ban 跳女 都唔ban 炮娘

係咪為左想俾blank攞comfort pick
如果係就真係好悲哀
其他隊狗男女ban一隻都唔會再簡

豬左啦個陣

船長 真係想輸?

唔PICK晒狗男女為咩

peanut係KZ係咁MVP , SKT換左上野就係咁輸
根本faker就阻住SKT既成長

對面絕d pick咗豬女嘅話blank可以返屋企架喇 呢隻英係佢唯一一隻無比人秒得咁快

邊關事 對面已經PICK咗Skarner

Skt 零對話

好合理啊 克黎加埋SUP 勁撚遠距開戰

自膠

點解唔揀特朗？Main角喎

教你玩

得raken一個如果佢玩得無咁好好易爆炸

或者博BBQ唔簡rakan？
畢竟又唔ban得 除左狗男女同kalista之外個comp又唔算太勁

信唔過blank哥
要比bang無咁易比佢troll死掛

等睇人地隻蝎子教blank玩

花生打SKT場Olaf

其實都係
不過xayah單丁都好過rakan少少咋

小花應該每晚喊晒口咁掛住花生仔

lm

屌你老母恰鳩我

係都肥閪啦
累撚埋花生

另外個jg去左邊?

花生:扣你50分

又豬兵
廢撚到

講個笑話bang隻剎雅未輸過

無啦，reform啦skt

泰仔生性d啦
我想睇false hope呀

嗰個花生應該開心到訓唔著

換咗上路都係繼續輸線
skt執柒咗佢算啦

中路 卡薩丁打手長既沙皇都cs差唔多
上路2隻都近攻 都可以輸1倍cs

即係其實好多時唔係唔想出，而家Bloosom自己可能唔想打
人地內部D野外人知得幾多

有料爆?

SKT要嘅係一個穩嘅上路,
一個穩定輸線嘅上路,所以冇咩問題

skt下路贏線

kingof9up

講多小小黎聽下

硬拆狗男女係有d蝕底
搞到自己個陣好唔掂

上場夠嬴線啦

xayah+牛都唔贏線就食得屎啦

笑死人咩skt啲上路

Blank又黎啦

Blank好正

Blank 又送

上野連洞...

blank已經開始眼紅下路贏線

收左錢？

Blank送少陣係咪會死

blank幾時先肯去NA

去NA繼續送

到底咩原因睇唔到blank係廢西

去lms啦

開花仔可能俾花生打到失咗智
上唔到場

睇佢啲開台精華都知
佢份人唔知叫幼稚定神經質定可愛
總之怪怪地

條上路

睇佢咁易喊都唔係果D心理質素強既人

上路垃圾到

Skt

明顯係比wolf打爆

屌那星blank係咪盲撚左

blank又做乜鳩

屌 blank

唔係咩爆唔爆料，新人好多時都係咁，輸一場甘既會冇晒信心
以前Bdd都試過自己要求唔打
我想講既係你睇到既野，Kkoma都睇到，唔出Blank實有原因

笑死又空大

救命啊，是但搵條友去打jg好過blank啦

BLANK柒少陣係咪會死

比wolf屌完之後再比花生打到咁
應該痴撚左線

blank笑到我

唔係咩爆唔爆料，新人好多時都係咁，輸一場甘既會冇晒信心
以前Bdd都試過自己要求唔打
我想講既係你睇到既野，Kkoma都睇到，唔出Bloomsom實有原因

就係無人諗得明
少少合理都無

blank 彈出彈入

Bloosom消失左?

Blank賣笑賣得幾好 我鐘意

感動既係仲可以見到blank 而且技術無退步到

上路輸左50兵

TWITCH 終於好返

之前SKT隻新SUP唔係吹到好勁架咩
依排又用返肥仔WOLF

嚟度9成人都9up架啦 要認真既半夜先算

鑽一jg唔係講笑

balnk cs 又唔夠人黎 gank 又唔識

8.4無左眼石刀 佢咪自己做埋眼囉

教練信唔過

你睇下ahq用左幾耐wako 先肯換東山

未見過blank用鬥士唔柒

點解kkoma 唔試多次wolf jg
俾effort 出下場

流動視野

bp又係怪嘅，blank條友好似成日都驚個藍比人反咁，長期係地圖下半區行，你仲要上路pick呢種英

換返小夜夜wako咪又照嬴

一樣柒

影子第六人

wolf打jg既角色池好淺嫁咋

因為個藍係faker 被人反左今晚無飯開

險勝囉

咁都收唔到頭.... 咩玩法

有視野都俾人搶紅

沙王有咁硬嫁咩

閃現都慳返

好廢 投降算啦屌

坦流沙皇

仲出垃圾blank

點解blankdcs差咁遠

真係冇眼睇 點解打BBQ都可以打成咁

咁先殺到

tempt呢下連位都唔走下又假左d喎

終於中大

ON9

又free baron

2:0
on9

完全冇眼
痴撚線...

做乜鳩

笑死
次次人地食巴龍都可以唔知

Blank 哥眼都唔買隻

一隻眼都冇???

BLANK

咩事...

狗衝入去博5050都唔敢

b完又唔買眼

SKT係咩隊呀?畀KSV呢D視野怪屌打過都唔識一人2-3真眼

GP連大技都唔開巴龍

blank 連唯一既移動眼石既功能都比人cut 埋

心態爆炸 成隊無人買眼

拎多D objective 呀bbq

faker打jg 個新中路上場啦屌

blossom都鳩下鳩下但肯主動做野 雖然有時自爆
但隻blank冇場玩得好場場屌打隊友想點撚樣呀 睇佢睇到火滾

thal就算輸cs 都叫做到野 unlala? 玩隻counter pick都贏唔到卡蜜兒仲輸幾十cs

wolf都係成場冇乜存在感 叫effort上場分分中仲好

今年RNG有機斬殺依隊咁既skt啦

BBQ

BBQ依波又做乜鳩

SKT無份打

做乜鬼

ignar想carry啦

Ignar傻撚左？

無啦啦自爆

又比skt 機會 屌

點解要咁樣衝 crazy又唔衝

屌你BBQ
唔好比機會SKT得唔得

Ignar呢下太遠喇 點跟呀

邊有機會呀
skt 去到世界賽洲際賽同MSI 咩
無國際賽打 rng 點會見到SKT

Bang bang bang

ignar最多咗

根本 沒咁嘅開戰必要

泰仔

每次見到blank 就知又有笑料

SKT呢鋪有機會贏

blank 又做乜開大

Blank成場就係鳩丟招大 無其他作用
移動眼石都做唔好

巴龍又豬了

又係靠faker

Faker 自爆

FAKER 呢下

faker

舉重了

thal

又係Faker carry

做乜野 faker ...

換個THAL即刻順風

Faker都自爆埋

Faker我屌你咩笑撚死

人地skt 3連霸 無死角 依家佢地一定單手打緊

到時到關鍵位就打番出黎

不過照樣比RNG斬殺

比JG 搞到short左

Faker嬲撚到 檢舉啦

faker送優勢

faker學埋大師兄D野

Faker: 唔玩lu

你話FAKER做乜7

faker做乜柒

小花鬼上身

笑到我...

Faker：sor想早啲放飯

Faker呢下係咩事？

如果輸戰犯一定係faker

faker : 你地呢d廢隊友要我carry先贏到團戰 無資格贏

Faker：唔想贏，就唔好贏，送你地落去

如果skt咁都偷到，bbq 就真係hka啦

教練話唔贏得

泰仔：你條廢老好撚重

果下根本冇可能殺到 做乜撚呀屌

Thal 開得幾靚

Faker買左外圍？

Faker係咪唔想見到Blank
個下真係特登送頭

呢句真 完全冇可能

都似有心結

岩岩個shot突然去Faker到靜左好好笑

個個都呆左
銅牌仔嘅操作都會出現係faker身上

教練買重bbq

faker係咪覺得如果太簡單有得打playoff唔夠刺激

出左三成力咋

faker應該係寧願無playoff打都唔想再同blank一隊

有bang carry 無問題啦

skt堆前排應該一下就會溶左

Faker塊面黑到

最可怕嘅係你唔知SKT 出咗幾多成力

中場休息

FAKER個下好似玩ARAM打完交要送頭番屋企買裝咁

Bang blank都係廢閪

skt靜到

bang都廢

好好笑
就黎無playoff打，肯定無出過力啦

Bang又有問題？

4/0/1 今場算係咁

bang 2 場都好正常

呢兩場關bang咩事
佢最多叫做carry唔到,但唔係輸佢啦

Blank咁on9 梗係靜啦 出少句聲當幫忙吖嘛

bang咁carry一定有鬼

faker岩先個下唔送 拎完2塔一早番去食巴龍啦屌
ksv同kz咁幫你

呢2隊妹夠未
可唔可以熱血D

真係建議炒左bang

FAKER : 不想嬴就不要嬴

成班想放工咁嘅樣

戰略性暫停

果邊11點 梗係想放工啦

faker學牙朗咁耍大牌。

Blank痾完屎未

連faker都唔想贏就算數啦
快撚d輸埋佢好過

屌你GHOST真係好柒廢

佢應該係完全唔理左邊發生咩事

INGAR JM9 韓國冇人用??

唔撚用腦
攞完個巴龍BUFF就W走順勢推埋上路高地

個mon 無顯示掛

bbq咁都有得throw???

blank 又黎

wolf poggers

Wolf勁到

無throw

Blank條傻鳩真眼都唔買隻 到底有乜用

throw撚到咁都叫無

ghost唔係發雞盲既話一早壓到入門牙

skt 幾耐沒攞過 大龍

問blank

blank竟然做到野

Faker唔死就end game

又燈

BBQ D企位差撚到
2隻坦企一邊
2隻CARRY企一邊任人開戰

#SKTWIN

Blank呢波會戰打得幾好

Blank 做左次2018年最正常既操作

韓國今年low tier真係好ON9 廢過其他

冇啦冇啦

連燈仔都要燈幾個星期

準備加班

卡薩丁無金人真係差好遠

skt準備連追2場

blank撚緊成隊

呢波bbq真係企得太散

炮車 癡線

FAKER呢場係玩自殺

明鳩玩

又打到12點

SKT五個都黑口黑面

咁都嬴到

終於

屌 打咁撚耐托咩

連燈

打到咁撚辛苦

有邊隊玩蠍子係贏

Ignar好似開得幾靚
但都冇用

bbq真係幾廢下

咁都有得嬴on9
blank係到虐待觀眾

BBQ好撚on9
一早上野輔出曬banner咪贏左

bang上番火但faker又想收工

個下開以為要贏了

咁都有得輸就知

呢場明顯 炮車carry

痴撚線 Faker比哂機會
BBQ廢撚到

NA仲好睇過呢兩隊
同樣係垃圾，但係碼NA 有得笑

已經好贏
但接唔到
最大問題係隻沙皇神裝但無輸出

出thal咪好地地有啲機
仲出unlala嘅話

曹格應該可試下閃入去r ad

Bang好有火
如果S7 係咁就好了

S6 Bang 回來了

有skt打edg果下團戰既影子
曹格配合到就好

Blank 起身個下笑左

blank想走人

好耐無睇+無玩
其實蠍子真係咁好用咩 打團除左feel my dick有咩用

thal都係輸線但係做到野 真係無得比
搞到連blank都後期都寧願生性小小

pick skarner=輸

bang隻剎雅繼續保持100%勝率

其實換完ulala 之後冇贏過咁滯，點解唔一早出thal ?

前期勁

都市傳說又可以keep多陣

bang 今日狀態超班

其實ulala岩岩入skt打kt唔係好carry咩

bbq azir L8

其實搞到blank玩唔到豬女就可以贏到

留名睇SKT下場pick 屎加

頭先crazy唔掉頭走應該可以坦一陣

其實係
豬女團戰行行企企都可以開e幫手
blank唔死就有用

條友玩沙雞好似8連敗

如果faker果下團戰之後無衝入去送頭就早好多end game la
駛鬼搞到好似好緊湊咁

新入 未摸清 kt梗係唔識應付
依家比人摸清個底 比人撚狗咁撚

咁就唔刺激

都仲有啫喱仔用既
ban埋就真係無

通常game3 都會係一面倒skt打爆bbq

根本ignar唔洗開戰 bbq慢慢推塔食巴龍大龍都嬴

第3場應該SKT贏啦
BBQ真係尾2隊,禁都贏唔到 抵輸啦

佢隻札克有時係極品黎架

zac都可以拉人地隻carry入黎秒左bang架

s6世界賽打KT
用隻啡色札克跳入紅buff送頭

睇完既感想係究竟睇左乜柒
人頭數11:3 地圖都比對面控制晒
skt仲好意思講控圖強隊

faker今季成日on99咁送頭
似係輸得太多搞到個人傻晒

蠍子除左開頭食預示者同殺thai之外，仲做到d咩野

Bang子

佢仲有歐拉夫

佢既回塘唔係咩
微操作定反應果d

係成日做on9野 亂咁回城又亂咁追人
癲左咁

下路2條友送少陣當幫忙啦

佢霸氣回城就成日做既
亂咁追人都係呢場先見到

有資格加入kt了

bang又做戲

真係olaf?

L8

skt 贏硬

L9

仲azir
L9啦

又Amir 屌

又skarner 得啦SKT贏左

屌你老閪!!!!!!!!!
收皮未呀屎加垃

哇 bbq個bp擺明打假賽啦

又skarner
唔使睇了

咁既bp bbq 88啦

可以唔睇

哇屌真係olaf

屌你又揀返一樣

屌你blank真係拎olaf
係咪唔記得s6打rox

死唔信邪係最低能

olaf blank

移動眼型olaf?

唔緊要 brother blank will carry

Blank olaf

faker:我想收工

唔係好明喎 豬女都唔揀 揀蠍子

Top cass

top蛇女?!

wtf

咩陣容

咁樣搏.... 睇黎大家都好信任大家

thal想收工

而家要爭輸?

拍爛手掌 泰仔係咪傻撚左

蛇女top......

skt咁快出秘密武器 等睇bbq 15分鐘ff

做乜

wah 咁信任thal仔

SKT唔好開團戰囉咪
今場係咪唔打團戰架喇?

好信任wolf一定擋到ornn招大

兩隊鬥搞笑

強攻陣...
逆風就gg?

Bbp已經放晒水啦

兩隊都痴左線

新招??

SKT係咪想打前期
後期一啲都唔坦

thal solo真係玩好多蛇女既 但係依家打比賽 仲要關乎playoff
真係好搏

我一早話skt 未出全力

係咪上季huni top蛇女之後無見過??

想推爆條上路

SKT都無開團，點打

點解唔玩扑頭仔

痴線 當自己係Khan咩

要相信brother blank隻olaf

玩到咁大

肥閪有用過?
我剩係記得khan有用過屠人

咁多連燈仔屌蛇女top
黎緊一定係meta+今場skt贏硬拎埋mvp了

khan 用咩都屠到人

skt 秘密武器 睇黎真係好想打playoff

定係好唔想都未知

我記得好似比賽有用過一次
實況好似用過幾次

蛇女
會唔會俾人GANK爆

skt輸左係咪無po打

如果BBQ肯去gank一定爆

thal仔推得咁惡
會唔會比gank爆架

SKT其實就算輸咗依場都仲係睇高一線入playoff

thal點解唔試下玩杰西
佢美服rank好似成8成勝率

我當佢贏埋msi

BBQ沙皇8連敗 點解重要玩 好硬頸

岩岩ogn答左,對mvp add既J4

faker睇黎真心troll喎

傳波

wow!!! nice azir
破連敗

Faker

wah小花係咪真係趕收工

無埋閃

faker趕住食飯

要返去砌橋

第一次睇lol比賽,SK個中路咩FAKE好撚廢

前期強勢既olaf有野做未

眼訓了 快D完

反正今場skt拎硬

行下街返去SHOP下PING

逼左crazy個閃
做左好多野架la

Blank都搶左對面d雀仲想點

做緊
等一等

SKT呢個陣令我諗起AAA同FNC

...

嘩
s1 yellowstar 仲係AAA 嘅年代

以為蛇女可以壓住ornn黎打,睇落又唔得

faker
100% of the death

就係要殺faker

Faker喊未

game可以唔贏 faker一定要殺

faker: 點解我隊隻skanar唔係咁架

blank揀鬥士但係又行街

今場要bang舉重了

論歐拉夫大技的使用方法

又話olaf前期惡既??? 大技走佬

blank前期唔洗送頭仲唔勁?

好題目

SKT團隊睇到呢個垃圾陣開唔到戰未?

bang準備好carry

thal仔好似開始比ornn反cup

Blank隻Olaf真係LMS級

原來上路出左眼石 泰仔好慘

blank成隻英做眼石又唔見你話佢慘

caster又笑blank隻olaf跑得慢

點解變化咁大，明明上年呢段時間blank仲係秘密武器，而家變左銅牌仔

20 minutes 0/0/0

做秘密武器係因為唔上得場先做

蛇女R 閃可輕鬆開fight

咁既陣容唔打前期
skt傻撚咗

中間係0咪叻仔

ignar d位真係好博

屌行撚夠街未睇到燥底
有幾次明明開到就又退返後唔知做乜撚野
招大永遠留黎防CC技走佬用ON撚99

SKT秘密武器蛇女發力未

有兩場時間比你係後台研究人地jg pathing
咁都做唔到野退役好過啦

終於有時間睇比賽

wa diu

hihi

花生果d衝後排w,q,w果種係錯架

hello
好耐冇見 有冇掛住我

但又唔係亂企

你今日係咪嚟賣笑

crazy唔早d tp

放完飯?

ignar又carry

IGNAR都係玩返LEONA吧啦
用親基佬都自殺笑撚死我

ignar又痴左線

竟然推左個半post

唔好完game先tp

睇住大佬blank 0/0/0 真係爽

001

0/0/1 啦

進步神速喇，平時0/10/0

OLAF玩到咁
移動插眼拆眼機

0/0/1
kp100%

又攰又肚餓 快d完左佢算啦

其實開得幾好
係22太遲tp

幾時去紅館整番個賣笑show

但係faker 020 0%參團率

bang子做乜死左

Bang??

睇唔到

Bang

係咪完左？

豬豬

今次到傳cass波

bang又carry了一場

哎唷 SKT

廢撚到呢 skt

BLANK開大即刻掉頭跑

bang畀人捉竟然冇人知 都溝通得幾好

gg

都話第3場係false hope架啦

隻炮娘傷害高到

3下 死咗

呢隊真係skt?

highest kda

bbq bang

全部去曬巴龍位
救佢唔到

Faker 0 3 0

blank招大做乜撚

唉屌玩撚毛屌你老母

捉戰犯啦 邊個kda最差呀

Blank 走佬最強

faker 好撚唔爭氣

阿鬼

一定唔係blank仔

blank :faker was the problem

blank: 今次我無送頭 唔好屌我

Blank少人一件蘭頓

Faker: 平時你送禁多 今次打和

廢到喊SKT

趕食飯

執左佢啦

成都保kda
得faker視kda如無物
清泉

ignar勁撚到

陰公囉

笑撚死 bbq咁廢都輸

要贏
BBQ一定要有人係SKT fanboy

認同

輸3k blank好野

blank今場會唔會保到kda呢

下次記住死都唔ban豬女 任何時候都首搶啦

咁既陣落後仲點打

之前有人話SKT贏硬喎

blank:屌你老母你班友雷到我輸,唔信睇kda

blank揀乜春鬥士
揀完又要行街唔gank 仲要開r走佬
揀坦咪算囉

想改個名笑鳩呢隊SKT，求集思廣益

隻olaf輸出應該未夠2000

點解今日打到成11點幾

delay好多？

SKT三死角冇連霸

skt 太廢 打太耐

完全唔明點解要揀蛇女上路

兩個bo3打滿 妹滿

naskt

季後賽無lu冠軍無lu條女無lu

走開啦牆頭草

成隊心態都公務員 已經係最正常，唔正常果堆就送頭，係唔係成隊準備退休

Blank 仔又走得甩喇

SKTSM

屌 olaf招r真係for走佬

IGNAR咁都空哂

blank又保到kda

無wolf 咁識玩

是日笑話 counter pick

skt係咪輸埋呢場就肯定冇playoff

識玩緊係咁玩，韓國第一jg教你玩

yes

隻小兵好落力 仲落力過blank

隻兵

嘩

睇埋Clown 仔表現先啦

連bbq 都嬴唔到 都好難嬴ksv

BLANK 屎忽不保了

隻兵仔同blank一樣咁迷惘

寧願送rox入去 至少人地打kz有來有往

一唔開大就出事

blank死撚咗佢算啦
出blossom輸都冇咁柒

隻兵仔咁高攻速

Blank??????

出開花練新人好過啦

終於完

今場bang同阿鬼反轉角色

1-8

完

一直輸自己

blank最後都保唔到0死
btw,應該gg啦

恭喜skt 無緣 playoff

Skt 898 playoff見唔到你了

夏季可以係LPL見到Faker了

bbq都嬴唔到

屌你咩FAKER , 第1個死先, 廢撚到

Blank到底咩事

放飯啦

blank告別賽

其實出blank有冇嬴過

Blank到底有咩用

佢一直都有事，除左佢不如問下其他人咩事好過

SKT執左佢啦 呢d banpick我阿媽都好過你啦

廢囉

全場針住faker黎打，隊友又幫唔到手

第一場

Blank下季仲見唔見到佢

賣笑

連登仔成功燈到temp隻azir贏到

bang: 成班影帝 執野啦 仲演

wolf又開始做戲

完全諗唔明點解仲出blank

Faker啤左blank一眼

kkoma出撚完blank未 炒撚咗佢喇

Bang 嬲撚到 抆線抆到斷咁

Faker 都唔好得去邊

過lpl 搵食吧啦

Faker個樣嬲到

Wolf場場都喊

之前死攬ulala 現加死攬blank

blank 咁樣行出去死
一招技都無出 好似ai 咁

岩岩果下交是閃唔洗死

返去開台嚕

繼續出blank 我買中好多次

Bang好嬲禁喎

點解唔出blossom

Faker已經麻木

Bang着撚左

bang: 屌 難得我今日咁好態 blank你做乜撚

Bang Wolf

一個jg搞死一隊 慘

faker耳仔的憤怒

wolf

bang 喊

幾季都係faker做單核,我老母都識點同skt打啦

Faker又睥多佢一眼

今年成年都已經係咁

BANG喊

skt呢季真係要休息重整下，每場都打得好亂

kkoma去咗邊

到底出blank係咩目的
出blossom點都可以俾佢累積吓經驗

Bang算係咁啦

今場blank有無1500輸出

Blank 扮乜撚野

你個死垃圾

秘密武器既野你地識咩

寫緊辭職信啦

放飯LU放飯LU

佢今日最正常啦

小花個樣嬲到

3602 who is the problem

聽講bang岩岩比隻trist秒左搞到比人開巴龍之後snowball

3602

之前thai加blossom好地地
係要換ulala同blank

Koama 買外圍發左達啦

Faker 3604

faker全隊最低

faker???

都幾好
之前bang 話自己贏到無feel
依家咪可以俾佢做返挑戰者

FAKER 3602

屌仲少過wolf

Faker啲dmg 想點

Bang喊Wolf喊Blank扮喊

3602！！！！！！！！！！！！！！

faker 3602

report mid for trolling

屌 呢個圖一定會畀人cap 恥笑到lol執笠

Bang喊春咩
世界賽輸個陣又唔見你喊

BANG今日表現好似幾好..
最尾果場BLANK完全冇用==

係咁講開花仔
我自己就覺得開花仔應該心態有問題出唔到

skt應該真係諗住提早放假

刺客英本身就係咁 佢成場邊有位入過⋯

仲話肥西花生廢

612
3602

希望BANG 可以離開 !!

對面咁坦，faker點入場

Ban pick都好有問題

會唔會有少少掛住easyhoon

Faker報仇

點解faker要pick kass

Pick前期陣但係前期都輸

faker成功報仇

BANG 扮FAKER喊

bang係除左俾ghost秒果下其他算係咁
第二場真係hard carry

全日最佳表現

同wolf 講
跟住你串我啊嘛

肥閪係廢
花生carry埋佢個份呀

人哋依家有返火唔好咩

其實都幾撚灰
王朝殞落

我都覺，一黎新仔二黎壓力太大，上次俾人撚完狗，我都唔敢再出喇

bang應該係嬲比隻ad單殺啦

因為佢冇諗過隻打野可以零影響力 同埋kass算中期角

Thai pick 蛇女blank都唔上去幫佢snowball

邊次比人撚

想講呢場豬女係冇ban 之後冇野好講lu

skt要唔要考慮下imp

LEGENDS NEVER DIE 啊~~~~

Blank拎OLAF已經死得啦
俾隻TANK佢都頂得下

上次咪比花生撚完

Playoff 說再見

頭先見到wolf枱面有眼藥水

笑4